飲酒係咪會開心啲

未飲過太多酒
係咪真係會開心啲

咪飲酒

係

唔係 第二日好頭痛

Why？

應該去邊到飲好

我都知 但都想試

未聽過咩飲酒會開心啲
次次落去飲
飲完仲痛
講緊個銀包

聽試下醉
朋友請

係會覺得幾開心，但最好有幾個人一齊飲，自己飲會好 sad

係 越飲越開心

酒係助燃劑
開心飲酒會更開心
唔開心飲酒會更唔開心

利申：每日都飲

會眼訓
起碼唔會唔開心

胃痛點算

飲完有啲Wing 點算

唔溝酒飲
同唔飲好高度數啲酒就唔痛

一係繼續再飲 一係唔鳩再飲
仲可以點算？

飲過未
常唔常飲

飲過溝汽水
自問酒量唔得 好易醉

就咁隊vodka
咁上下wing就會感覺麻痺
有時唔開心會咁做

邊行邊飲 有啲認唔到路

想失身

酒醒之後都係唔開心

酒入愁腸愁更愁

海邊